［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（140）

媽至嘛錯浪

屌 我開錯台

媽媽 媽至嘛錯浪

幫你 google 咋~

爸b 我用潔白物語咋

iphone有得炒咩, 又無得退貨

就係研究咗陣都唔知佢up乜
又唔想睇外國網
eng文差

第一水一定有得炒啦

我估無得炒. 或者只係微利
雞肋

大陸自己都有得賣, 仲炒咩

上次7都係啦
頭一個禮拜1000左右 仲要係limited to jet black
之後就幾百
一個月後

周身瘀傷

呢支唔知有冇色 ?

搞錯呀~~~~

呢支野未用過 公司都冇用

從來都唔捐!!!!
係以前中學唔知做乜鳩話全班夾錢助養非洲小朋友先俾人迫捐

g持
最撚憎道德強姦
唔捐=黑心
又唔見你捐你個飯盒比我

呢班友日日係parklane搵食

我諗捐錢都首先俾奧比斯. 其他既俾有線新聞篤爆, 攪到個底花哂.

MK條天橋日日都有
睇個POST見到有個留言

"試過戴住耳機係佢地面前行過
佢拎住份問卷拍我膊頭但我冇理
佢竟然講: 喂? 喂? 同你講野呀, 哦聾既原來

支持環保 佢留返張問卷自己填啦仆街"

屌我都發生過類似既野, 佢追撚住我, 我唔SHOW佢, 佢串柒柒咁 "叫你呀扮聽唔到"

所有組織都唔會捐

姐係dreamweaver係令你寫code方便d
而muse係唔洗code咁整一個website
咁dreamweaver實用d wor
但前提係要識coding

呢dsales見冇著數仲唔即刻wear爛塊面

以前細個都會俾同情心驅使
而家? 不了 邊個叫你地做臭個名

越麻煩嘅 tools , 整出黎嘅野通常會越仔細~

咁講dreamweaver係一套工具幫你寫code
原本你畫個table要<table><td></td></table>咁, 而家dreamweaver你可以拉個table出黎, 佢背後幫你gen成code

因為最後都係html黎, 你上網搵support, 抄source之類都易好多

ysysysys

而muse就係好似個designer咁design個web但入面冇餡
但好方便
又可以用template

我停低問佢 你講乜撚野, 佢唔出聲, 我問返佢 而家叫你呀係咪扮聽唔到呀
之後佢鳩縮細細聲講SORRY

係都要大家唔開心先得

汪

好型好man

好普通寫個網muse呢d可以直接套template就方便
如果你個網有D特別function之類都係寫返code好d

屌你做咩吠我~

好想比a巴抱著黎屌

狗同狗之間唔係吠唔通點溝通

in itdog we trust

糖糖正式轉職做it狗啦咩

咁快就決定做呢行 ?

btw 你兩隻都要識架~ 估計可以混合用~

嗚汪汪

唔係決定啊
係我黎緊要用添喇
乜柒都唔識
有冇速成班

上面咪貼過muse export出黎既唔係standard既html code, 唔suppose俾你係code既層面上改
所以混合唔到使用, 你用左muse, 永遠edit都係muse

係
所以唔可以直接做到seo

佢扑野爽完要我捐錢幫佢養仔

不過兩樣學晒就岩啦, IT狗係suppose乜撚都要識

其實唔太知muse點運作, 佢唔係standard coding但browser又食到
即係話其實佢根本都gen到正常code, 係屈鳩你要永遠用佢所以唔俾你自己code edit

永遠用佢唔係問題
但係有d野要去到code ge 層面先好做d

等收工

馬會力場GOALLLLLLLLLLLLLLL

係架, 我唔識muse唔知實際係點
但可能有隸function你想做,. 但muse唔support, 咁你就企左係到架啦

今日時間好難過

好HI忙 好想RESIGN

我決定開冷氣 一個人係屋企乜都唔開諗住Ok
做完野就好熱

佢仲衰過保險問卷個啲喎.

IT狗仲要識整PRINTER, 冷氣機, 光管

懦夫resign左未?

其實周街D SALES都係咁架喎, 健身狗同美容G都係咁架
以前健身狗真係追住你一條街仲捉實你唔俾你走, 後尾好似有幾單俾人報警非禮先收歛左

可以KEEP到咁耐既同事朋友. 好難得

冷氣機都識整 ?
我淨係識係個去水位了走啲垃圾咋~

買電話都要識呀, 試過人地問我D電話有咩分別之類, 我話唔知, 佢話你唔係讀電腦架咩

健身狗成日話你跌左野
好撚煩

可能我本身做SALES, 我對呢啲人無乜感覺.

你就係呢D人

彤少 sale 咩架 ?

痴線, 好耐以前試過追左我半條旺角天橋
真係閃去我前面阻住我唔俾我行, 又係咁拍膊頭

design呀嘛

可能啲同事有偷睇PC MARKET.
見到PC MARKET有介紹手機. 就會覺得IT人=所有電既野都識.

就黎啲架空電纜都會問IT人

冷氣自己整得個啲都喺細問題啫

屌柒佢啦

我係B2B既, 無佢地咁難做囉.

5點啦

the typhoon gone right ?

上次同個fd行 佢又係話小姐你跌左野呀
我個fd第一次聽 就想停低睇下有冇跌野
佢對眼發撚晒光咁
跟住我就即刻拉我個fd走差啲走唔切

平面廣告設計, 訂立廣告計劃, LOGO DESIGN. 不過講就係咁講, 熟既客問我XXX做唔做到, 我老虎蟹都會話做到(除左賣籮柚)

歪炮~

有個客問我裝修做唔做, 我都照答做到. 我同佢搵報價嗟嘛~

好彩 我毒到連健身狗都唔會煩我

你諗得太複雜啦..........
係有好多人覺得讀電腦 = 識晒所有關係 "電" 既野
你要留意唔係電子野, 係電

啲客本身都要你啲產品 對住門戶做點都有得傾兩句
但喺慈善 健身美容個啲真喺求奇揾人

證明你身材好, 佢地專SALES我呢D肥毒矮

而家仲會話你跌左野咩

所以點都話自己電腦唔係好叻.
買電腦就買MAC機啦~
你介紹電腦, 電腦壞左你就要做埋保養. 但MAC機壞左, 你一句講你未用過, 攪掂
~

其實電腦野都唔喺電子野
而電子野同電機野又唔同
邊有萬能俠啊

係呀
啲開場白十年都未轉一次

健身美容

修身齊家治國平天下

每個人都需要.
女為悅己者容
男要展現雄風.

所以佢地9 SELL係正常.

依個唔喺跌錢黨個情節咩？

我啤一啤D健身狗就唔敢埋黎

叔叔教返一兩招旁身得唔得

係街有冇機會見到你啲作品呀 ?

佢地真係覺得讀電腦 = 咩都識得整

真喺識曬就唔會喺到做啦

佢地驚俾你咬呀嘛

阿媽會話我日日玩電腦應該要識整電腦

有, 會見到我老闆既作品.
公司有幫馬會做EDM.

我CALL客時都會講
WATSON'S WINE / 泰象啤 / 銀聯 / PPS 都係我地既客呀~

唔得
你個樣太好呃

食屎

我全家親戚都知我讀電腦相關既野, 有咩事就搵我
連IPAD買邊款好都問我

好眼瞓~ 好想即刻可以瞓~

你識電腦嘛, 我都試過.

識撚, 我連砌機都唔識, 認真
讀電腦野唔等於會識

我而家知隻隻IT狗都有唔同既功能

我係冇得救

準備落雨

i dont understand
利申大學networking個科拎A

今 日 瑪 娃 大 致 向 偏 北 方 向 移 動 ， 採 取 離 香 港 更 遠 的 路 徑 。 預 計 瑪 娃 會 逐 漸 增 強 ， 於 星 期 日 在 廣 東 東 部 沿 岸 登 陸 。

由 於 瑪 娃 的 路 徑 離 本 港 更 遠 ， 短 期 內 對 香 港 威 脅 較 低 。 天 文 台 會 視 乎 瑪 娃 的 強 度 變 化 和 移 動 情 況 在 明 天 （ 星 期 六 ） 考 慮 是 否 發 出 一 號 戒 備 信 號 。

市 民 計 劃 週 六 日 戶 外 活 動 時 ， 請 留 意 最 新 的 天 氣 情 況 。

於 2017 年 09 月 01 日 16 時 30 分 發 出
天 文 台 在 9 月 1 日 下 午 3 時 10 分 發 出 之 雷 暴 警 告 ， 有 效 時 間 延 長 至 今 日 下 午 7 時 正 ， 預 料 香 港 有 狂 風 雷 暴 。 預 料 高 達 每 小 時 70 公 里 或 以 上 的 陣 風 吹 襲 香 港 。

雷 暴 發 生 時 ， 請 採 取 以 下 預 防 措 施 ：

1. 留 在 室 內 。 在 室 外 的 人 士 應 躲 入 建 築 物 內 。

2. 切 勿 站 立 於 高 地 或 接 近 導 電 的 物 體 、 樹 木 或 桅 杆 。

3. 提 防 猛 烈 陣 風 。 留 心 被 飛 散 或 墜 落 物 件 擊 中 。

4. 在 高 速 公 路 或 天 橋 上 的 駕 車 人 士 應 減 低 車 速 ， 提 防 猛 烈 陣 風 吹 襲 。

些些

你唔搵你d designer frd幫手?

汪汪汪

汪！

電話CMOS sensor黎講咩型號好啲
我見u11都係imx362
lg v20係298 依加v30用351係好咗定衰咗？

落大雨啦

定係我應該wtsapp問清楚
但又覺得judge人似乎好冇禮貌

佢個profile

lg個個偏冷同埋銳利化偏高

process黎講iphone真心勁
pixel都好, lg無認真睇過sample

方加~

我用burst mode 500張先開始lag.
12mp 一張

但個saturation係偏淡架wor
pixel htc iphone 都係差不多

me用 win10 會auto search

嘩, 李剛比人拉落馬....
習大大

點解 set wifi 會變咗加 printer 嘅？

咁撚大雨

天要滅1仔鳥

算吧啦...

咪撚掛波, 一日少左幾千蚊

肥仔用縮骨遮
全身濕哂

vicko係咁撲我要出街

終於方加

仲有半日返

老姆方加

批左喇？

入左去同老闆傾計, 學到好多野.

收工! 撒退~星期一見~

呢個加一早批左啦又唔聽書

去秦國？

有毛人g 9龍有毛乳？

tst有啊

哩條傻仔學人做ptbf,又要揀客笑卵死人!

搶客

我陣間要去

黎做咩

170 少肥有肚腩，唔接肥婆

終於放工返屋企

200蚊/H 請返黎搬野

然後繼續做野？
Btw辛苦曬

食飯？

青靚白淨接近無暗瘡
年齡唔好問 似童顏 應該係咪中三至中四
未整好既縮骨遮

食咩

lm

Me also lm sin

話說我媽同街坊會既人講屋企之前打風漏水。咁佢知道左原來好多家人都係咁。於是佢就叫樓上個主席做野，同房署講

點知樓上條友講就冇敵，做就碌撚

佢同我媽講唔識寫通告叫d 街坊簽名，咁我媽就大佢，話：好！ 封野我幫你寫

之後最好笑

我媽係篇野度叫d街坊提供d相/片啦

佢重話想d街坊係相度寫自己係幾多號室

嘩diu

呢度全部都老人家，你諗下佢地會唔會啦

之後佢重想同我拗，話唔寫房署點幫佢整

我咪話囉

你自己參加d簽名運動都唔會寫名啦

唔會寫hkid la

佢原本重話唔係相度寫唔緊要。係簽名個張野度寫

最好笑係

佢諗住同我拗，跟住冇耐佢自己都收返唔咁做

ptgf 岩爛袋喎，比佢tg爛袋

根本寫完房署都唔會理 不過同一棟有咁多間都係咁

有種柒味

根本寫完房署都唔會理 不過同一棟有咁多間都係咁[/quote]
結果係點唔重要，因為都係佢自己話要做，不過你唔好講埋出口咁白痴囉

用條帶遮住2點再舉高手型d

台妹也

佢地係開放d

Tiny

又幾好笑

有冇人係極度討厭譚仔

我G持三哥 反譚

山加

原來這個世界並不孤單

你憎食譚仔既人姐 你唔憎譚仔

又好似喺

但喺我都唔鐘意食譚仔

加入我三哥帝國 打倒癱囝

援軍here

老姆 你去西面 帶領三哥攻入秦國

西面大將軍

去做運動

早啊

早呀⋯⋯
要返半日

又拉下歌

又做啦

做左成朝木工，砌傢私

起身食早餐喇懶瞓豬

等收工中

無野做咁好？
最後有冇決定？

仲未放工

生意人邊有放工呢隻字架

隔離台~

[少圖遊記]我在東京的日記

有謎擬Q

早晨

23歲仔高處墮下 魂斷海逸豪園

你果頭成日出事

灣灣灣灣灣灣清
今日洗唔洗開工呀？

海逸豪園成日都有

想大裝間房 好似好貴

你變態佬

何處變態

聽日開鑼喇

你今晚會唔會興奮到訓唔著

唔會
功課已經做好 同埋要早訓養聲

劍囝早訓

有幾出奇

聽日買乜勼🐴🐴好

繼續吹

巴基G星

呀 喺到貼幾隻都好

R2 4 馬飛龍
R5 5 夢幻仙子
R8 2 恆駿寶駒

Gun

熱死人

開心嗎?

一陣忍野消愁

仲唔訓

我慢你地一個鐘

泰國夜蒲?

係房搞掂

喺房同囡囡飲大左就..

咪當搵d野麻醉下自己

麻醉我吧~~~容我夢遊~~~

藥力漸過先G道 我每日捱一刀

又話早d訓你兩個

老姆小心聽日hangover

老姆有冇斷片

咁劈得

因為我飲d小兒科野 不過飲完好眼訓

訓醒又去玩

去識仔仔

我收心養性左好耐啦

去俾仔仔識

嘻

笑乜

識有J囡囡

有冇靚女睇？

女人聲定男人聲？

繼續做睡寶寶

我好驚J錯

你喺想j有j嘅囡囡定喺無j嘅囡囡

假日廢人軍團

+1

輕鬆放工。又9-4

血血血血血拼

明天還要開會上堂唷
又不是上學 為什麼要上堂

聽日再戰公司

我有野問呀....
去台灣...係唔係上網PRINT張台證出來就可以???
唔洗去金鐘搞???

之前去過嘅話係呀

點解我地喺呢度屌過人無數次
都仲有月經

唉呀⋯⋯我知好多人問呀⋯⋯
我第一次去都係上網申請就得？？
我係香港出生嫁
唔好屌我呀⋯⋯

係呀男人

第一反應係原來男人係大陸仔

老姆你

恰下恰下 好想訓教

柒下柒下咁

訓啦各位

而家先返屋企

去邊玩黎？

出街行下。食下野。
一週例行

好啦番屋企訓喇要

咁早

星期五放工去睇小丑回魂都好
跟住嚇到腳仔軟

鬼片，不了，小妹膽小

差唔多啦番9點

小丑係呢個世界最恐怖嘅野

乜個個都咁早訓

一個人電影唷

啲小丑成日笑裡藏刀

好記得法證唔知邊集 大結局出小丑
屌你幾晚訓唔著呀

Enjoy

睇卡通片啲小丑會捉人

好怕小丑

好似你咁咩

呢套睇trailer都嚇死

但suicide Squad ge joker

我都唔算好夜訓啦

我反而幾鐘意小丑

天生設定角色：小丑
乜都冇做行出黎都俾人笑

我係戲院睇 嚇死

大家早d訓聽日準時返工啊

你走呀

又到最難捱既星期一

返到公司了

咁早？

早....

每日5分鐘來回地獄又折返人間

遲到啦⋯⋯今日

是日天氣涼爽

上唔到地鐵呀屌⋯⋯

番工番到心灰意冷

麻目

上去開會 準備

搞咩~ 講黎聽下~

仲係好熱

起碼無出汁~

好眼訓

貓貓會唔會同你一齊訓

反工日日都咁眼訓...放工即刻精神曬

唔會
唔捉佢入籠都唔會訓

星期一真係好辛苦 好想快啲收工

快架喇

好鬼曳
係咪晏晝訓得太多夜晚唔肯訓

今日仲要開會

一上到去呀腦細已經叫我準備中槍
三單投訴開會又係屌我班老屎忽

我個個星期一開例會都奶放假屎 放假其實上都有投訴
冇投訴應該世界末日

D人真係好鍾意投訴

投訴之都你估流嫁

前兩日行過寵物店門口, 有一家三口係到睇狗仔
個細路女(4, 5歲)扭佢老母話要養狗, 個老母話屋企唔養得, 個細路女繼續扭
最後個老母講 "唔買呀! 鬼叫你爸爸無樓呀! 無得養呀!"
個老豆全程無出聲

痴線咁教女
第時個細路女以為咩都唔俾佢做因為屋企冇樓

而家父母好鐘意將自身問題, 受既壓力, 用對大人既模式去對待小朋友.
好似琴日去IKEA, 有個3-4歲妹妹係都扭計
個呀媽係推(Literally 係你係街整到人, 比人捱你果種) 佢埋IKEA COUNTER, 叫佢企定, 個妹妹失重心向後跌低左, 仲要比佢老母秋返起勁大聲話佢.
真係好病態

sor lor

落去搵老豆
佢個秘書：二少落黎搞咩
我load左陣

哇......有料
有d串喎

佢係好串 唔鐘意我成日過去 好似阻住佢咁

二少

唔好呀二少

我才不要五十路唷

原來喺太子

想放LG q6 plus（黑）上台機，一年保，未拎機
市價6折出售（市價：2,130）
賣1,280 HKD

會唔會太平?

偽太子 返黎俾上面屌的

二少...大力d

有冇人係中電做 perm 有咩福利

其實得佢叫我二少 好似細個已經見開我
不過我麻麻地佢兩公婆

LG 中低階機, 不了.

lg用過nexus 5之後都冇了

Hi小圈子

其實係我放

好痴線, 個老豆應該想搵窿捐

ER.....冇價冇市

你仲番緊工???

你返緊學定廢青緊

點都好過千零蚊買紅米

小妹要開學了

老豆 : 無樓你又嫁過黎~

御金‧國峯夫婦墮樓雙亡 單位有刀及血迹 男死者在食環署工作

御金‧國峯都幾靚 , 係咪好貴架 ?

478呎 9百幾萬
唔貴

64gb iphone se 都想放, 買部小米Max2 都好.

又有低氣壓~

come to daddy~

好遠wor.

爸爸好想有風打

頭先聽到飯堂今日有信心保證紅豆莎
跟住班執房：餸呢？
報料個個：炸魚柳 椰菜花

仲係床上面

聽日先有堂上

絕交啦

上次 miss 咗個假嘛

遠唔緊要, 最緊要到~

我對你好失望 冇堂都唔返工 90後不勤力

好懷念讀書嘅日子~

有無天氣先生幫我預測下今晚有無雷暴同大雨? 要踢球

踢波先黎落雨～～～～

有呀 好撚大雨呀

幾點?

依家打風好啦⋯⋯10月唔好撚打呀

9點

依排差唔多日日都有雨落

個心黑色的

點解次次都係CHECK完一輪覺得無問題, 一交左出去先見到錯

今晚會落大雨啊怪獸

鬼掩眼啊A仔 我成日係咁

係呀 睇個時覺得實冇錯
阿姐俾返我再睇返 屌點解有錯

有無雷暴? 無雷暴幾大雨都要踢

大雨踢波冇問題呀

落雨先好踢丫~

阿姐整古你~

你真係邊個個仔呀
我識你大佬啵

做龍有好有唔好~ 好嘅係個波射唔起~ 大力極都有限~
唔好係個波識支入你個龍~

父幹

唔好比藉口自己

我係你老豆二奶呀

阿姐會搵返上個月你做錯個啲嫁

咁邊個做我個女個老豆個二奶呀 ?

阿姐放過我吧~

我囉 爸b

爸爸咩眼光

爸B唔識貨

痴撚線

爸爸無眼睇~

上一上水先, 今日返工眼瞓左2個鐘.去到而家先提返起精神.

天使一仔都唔岩

不了

入得廚房出得廳堂啵

驚甲由
冇撚用既

一眾男生都中槍了

唔想出去, 食杯面算~

我不怕.....見一隻食一隻

姆姆豬返咗黎拿 ?

今晚捉定啲比你見下~

未呀鳩流流緊

你個 plan 本身係鳩流流 ??

上堂好眼訓
間房重要無訊號

你屋企好多？

符合國情

想要辭職了

遞信

老姆個賭局又可以開啦

週街大把~

不要遲疑~

其實佢係咪懦夫...改左個名

Dear Shadow Man,

We would like to inform you that the aforesaid member detail is :-

我唔係懦夫
#1550

Regards,
Big Stand Job Home

想辭就辭啦⋯⋯想甚麼

Big stand job home

份工番左一排就已經唔係好鍾意 做嘅野十分打雜 工司啲人全部專業有錢人士 狗眼看人低
同屆畢業嘅又會有比較(me freshgrad) 冇人明我有幾慘 好灰好冇火又唔甘心成世就係咁

唉叫春完畢 繼續做狗

嘩，改到第n個名都未交呀

笑死

冇紙筆係身開唔到住

藉口

又要去旅行要錢

一個字 走人

血書

你冇劍叔都一樣開唔到

算啦，一陣佢又諗到d原因繼續留係度架啦 睇住佢loop左幾個post

我認同呀，親

比個盤佢轉下算啦.

晏d問囉

今日叫G

去秦國日日都要食g飯

係咪大食代 ?

果碟係豆腐 ?

sorry, d雞好似有點兒

我做既野都係打雜咁制

行行下見有d餓咪求其食下
舊雞係拍扁左斬完再key返塊皮

好味

但秦國應該好多店食g 做咩都要食food republic

其實有邊個人打份工會係做d好專好專既野呀，除非你做醫生，律師啦。。。。

上堂去廁所大解放 人生一大樂事

乜野都投訴一餐 日日睇啲case都笑左

原來得一單關我事
部lift跳樓層一單 部lift由 7樓直接去到5樓
跟住另一單就話部lift唔停6樓
佢自己講投訴我部門都O左嘴
佢都心諗唔係工程部負責？

劍囝（╹◡╹）♡

你岩岩畢業?

( ͡° ͜ʖ ͡°)i am watching U

唔好推我破產ok

咪話fg囉
彤少未訓醒

ლ(ಠ益ಠლ)

(@￣ρ￣@)

比咩較 都係一群FG囝

劍囝
一隻灰暗的指環 誰要留念 留念至此

搞錯
效率好慢！

簽到喇你~

fg係咁架啦
想爬頭咪增值自己

啱啱落堂
開壇作法學用adobe

去 youtube search 下喇~ 應該大把~

竟然有返學

約咗人食lunch
費事飛機
留下一個好印象

咦~ 阿姐好似無返工~

唉屌, revise完先又見到另一個錯

A仔又有野做

成朝唔見左人
原來去左做野

阿女都好忙喇~

召喚牛丸吹水~

召喚牛丸姐

有冇人聽到人叫靚仔就會望過去

聽到靚女先會望

唔算呀
膠層去晒開會
樂得清閒

我都係喎~~

聽都知到係靚女

同一間公司

呢首佢啲咬字特別差
來吧趁亂想時 成日聽到來吧erer鎖匙

我以為係鎖鑰 冇留意

聽聲都G

呢個 泰國人妖咁

李漫芬笑到我痴線

貼啲咁嘅質素, 比牛丸姐入黎見到實屌到你反艇~

港姐黎架cup

都唔知點叫佢參加國際小姐

柒出國際 ?

我而家先知原來選左港姐

知唔知都無乜所謂啦

者係幾多億

雷莊兜

真心 惠康條女靚好多

呢啲先叫高質ok

以前感覺港姐真喺會代表到香港
依家

MK妹最後希望

或者他好得必須要炫耀
無奈我的劫後餘生 都賠掉
寧願以後不見了

第一日返新工已經feel到好伏
大公司都安排得好差
坐左成日電腦都無部

仲要同interview 既工作內容有出入
要求我長註係site
睇來又要搵份新工

睇上面張相, 單純講靚既話周街好多女都贏啦

IT狗?

汪~

工程顧問
仲要純A&A

留住我吧～留住我好～嗎

不了~

做住搵囉, 唔對路咪即閃, 有試用期架嘛?

信是有緣~ 要是無緣怎可此世此生竟碰見~

始終他最好

嘩哈哈，好眼訓呀

d like買架?

條仔條褲 好似工程褲

個女仔成個公仔咁

唉
咁既情況
點先可以正常返

入政府

大家記得飲水

新人加入扮工mode 悶L死左

我仲上緊公司個防賄堂 仲有成粒鐘

我直頭乜都冇做坐左係部電腦前面

咦, 我新工無呢啲上

2min兄你咩工 好神奇喎

2min

min min 呀~

酒店
防賄急救消防堂都要上

hi,廢青揮手

SORRY

FG 感覺就係要捱兩年, R左經驗先, 方便出去搵工.

我以前實習要去上洗手堂
教用洗手液洗手

我個啲係每個月有一次 無限loop

洗手真係黎搞笑架喎

當你低能

我以前都係~ 仲要有測驗~ 唔 pass 再上過~

遲下仲話整培訓 點應對啲客 真係咪搞我

所有新入職一定要去上, 好似大學lecture咁

試著說: 唔好意思呀, 我叫返上司同你跟進返呀.
不要說: 屌你老母咪撚阻尻住我做野啦.

嘩而家D COLD CALL狗連禮貌都無
以前COLD CALL得黎佢地都會扮有禮貌 "喂~~先生你好呀~我地係smartone想同你介紹返個轉頭優惠~"

頭先有隻狗打黎, 我一聽, 佢唔出聲我又唔出聲
過左2秒佢喂, 咁我都喂啦, 佢 ".......呢到smartone, 同你講返個優惠", 個tone完全係平既
我CUT左佢線

點解仲會聽cold call

我公司啲電話num同班cold call狗好似 搞到我冇得唔聽

通常見電話響我都會聽既, "

其實佢一開始就等緊你 cut 線 , 你又唔 cut 喎, 佢咪好無奈咁同你講囉~

等收工....倒數1個鐘

今日好很悶

每日都倒緊數 扮工數到食飯

超級悶 冇單冇客冇report

做咩嫁你?

原來今日真係農曆 7月14 喎
我以為過咗好耐添~~

你唔覺得今日特別多牛鬼蛇神

戶外軍用品批發零售

不過周街牛頭馬面又係每日既事

今晚早啲返屋企

呢啲平時多唔多生意

諗住扮FD

同你一樣

零售少到要清貨賣屎忽 批發就做鬼佬生意

今晚落老蘭飲野~

香港零售係唔係食哂屎?

放工

爸爸

睇陰陽路

睇黎係 軍用背囊／風嬲有性趣pm拎料(((廣告

講起cold call 我今日俾個cold call cut左我線
佢打黎又唔出聲
到我出聲佢就cut 我線

敵不動~ 我不動~

咁樣冇番三幾兩個月都唔得喎

唔識既號碼我一定係等人出聲先

target customer係咩, 軍事撚?

我都唔知...又有槍袋手扣袋 又有行山背囊仔 個日見到原來環保袋都有

軍用我唔岩, 我唔打WAR GAME

收工

我要左個幾幾靚仔既出街用 有啲真係型到濕 啲布又正

:(肚痛

真係幾折墮

M ?

我都痛左成日 嗱住嗱住咁

係咪胃抽筋

咁聽日請日假睇醫生啦

不了 要搵奶粉錢

仔定女呀

我飲應該係仔定女

人妖

係貓貓~

係TB咁既仔

咩TB

男人扮女人再扮男人

你睇得好通透

由外到內再到番外都睇通曬

我懷疑佢係我啲瘋狂fans 成日mon住我

本身以為係舊人但改左名

真。新人 以上內容真係9up

條腰好緊...點樣可以整鬆D

活力健康操

我要我要我要健康

交叉手貼膊頭舉高手
交叉手貼膊頭放返低

好大聲

最後10分鍾
未去廁所既請宜家立即去廁所

收得工未呀屌

我好想請假：（但每月請一次係咪好衰

唉~ 終於走得~

同老細講我要去操水~

算係咁啦 月經式請假

我基本上係

唔捱得

岩呀
90後廢青係咁
炒我囉

腦細望住你 見唔見

整埋FACEBOOK FAN PAGE~

好野...收工

負責呢樣野條友話冇空

屌..做撚到腰痛
準備走

炒我啦 我都唔想返工啦

我一個月請兩三日

裸職party READY!

汪！有冇web狗

病蝦係例假

幾點先？ 落轉九龍城

係先好講

10點

你同啲成日話辭職既老屎忽有咩分別

我係呢抽對話見到發達契機

賭盤係咪可以升到過1M

睇你點諗，九龍城就一定有野食

不過而家九龍城賣多左好多貴價野

Ssp mk 都大把la

法清

黃金白金無鉛大法

電動車有冇得諗

今日決定射波

煮完早餐俾老豆老母已經返工鳥

90後廢青決定射波

我對你地好失望

渣ga

Tesla?不了

最近見過有部跑車款好細部 但搵唔到

老g

原來我已不需再憑著幾張彩照
重遊舊地到每間店子追思十秒

有外遇搬走 凌晨攜刀返家行兇狠夫掟妻落街再跳樓亡

窮人生仔正仆街

【本報訊】油麻地豪宅「御金．國峯」發生丈夫掟妻落街再跳樓同死的恐怖命案，一對相戀近10年，兩年前結婚的男女，近日因為丈夫發生婚外情感情破裂。上周五，兩人在家中爭吵後，男方搬離住所，但至昨凌晨突然攜刀返家，雙方再度爭吵，有人發狂連刺女方多刀，復將她從28樓單位拋下，然後再跳樓身亡，夫妻兩人的屍體，分別倒卧在大廈低層兩毗鄰單位的平台。警方將案件列作兇殺及自殺處理。

條仔真係痴撚線

朋友眼中模範夫妻

據警方向兩名死者家屬了解得知，方較早前向親友透露懷疑丈夫有外遇，並曾偷看丈夫手機，更有傳她打算請私家偵探去跟蹤丈夫，最近，方更向家人透露欲與丈夫離婚。至於被揭發有外遇的周偉輝，據悉是在Instagram認識了一名女大學生，並與對方發生了婚外情。
警方消息稱，案中夫妻上周五在家中因感情問題爭吵，周當晚搬離住所，雙方家人稍後均得知此事，而周離家後住進九龍城沙浦道一家酒店。
直至昨凌晨4時24分，周偉輝在九龍城沙浦道截乘一部的士，前往御金．國峯住所，懷疑兩人又發生激烈爭執，有人情緒失控，用一把6吋長陶瓷刀猛刺妻子，其後懷疑將傷重倒地的妻子，從28樓住所掟落街，之後跳樓自殺同死。

條仔真係正仆街黎 係ig到食女 叫下雞咪算囉

好大雨
拎傘都濕曬

岩岩先上到車...遲到啦

又係call G 類事 垃圾

今次係包G

男既人工夠包g?
間豪宅就算係租都唔平掛...

屌 又要濕撚住開工 對鞋又要濕撚到返屋企

要睇幾多呎 千幾呎就月租4萬8 400幾500呎月租萬8至2萬3 我相信男既人工連租都唔夠俾 層樓未必係男人既 所以有錢包G

老婆都唔差丫, 咁都要搞搞震, 都話賤男人多啲架喇~

一定好臭

肥版煎pan

岩岩返新工 冗到好悶

闊版~ 我諗佢唔肥~

至少你仲可以上網 我試過兩個星期睇左同一份拋牙point
由朝睇到放工

條廢老已經同我say sorry

未有野做姐,享受下hea既時光吧

sorry

上網都係間唔時 尋日上到無野好上

但唔係好明, 人夫自己偷食, 仲要斬老婆 ?

我都幫佢賠埋 費事雜工幾千仲要賠幾百
今朝屌我個心真係唔服 我明請唔到人多野做對住班閪客好忟

係 月中會慢慢黎料
有d野做下會冗得安心d 因為d野搞掂先冗or抖緊

tesla 都不了

有冇牌打呀 ?

硬食

冇呀
我已經變左一方加就打牌嘅代表

會唔會捽腳指聞

lotus?

唔係

hatchback款?

類似ARCFOX-1

Supervisor冇返
今日要hea到收工

用咗一個幾鐘都未翻到
塞到仆街

如果係I3 無理由咁易認認唔到

不停問女同事伶m巾塞入對鞋到

有架，hold住d房留比d旅行社

好彩我一早買左拖鞋放係公司

著咗 tim 仔 boot , 濕都唔濕下~

爆到4張EASON 演唱會飛, 又有錢叫雞

搵金仔炸柒你

等睇你做下個食環狗

多謝醫神

快啲唔該~

大家海底奇兵未

做人唔好咁毒 , 仲要做女人

隻食環狗都幾勁, 呃左條女十年, 仲要hongu, 偷偷地叫下雞咪算囉, 仲要係ig 溝大學妹

你點知呃咗十年 ? 你係 insider ?

個條件係佢有女先 結埋婚再偷食

我都係返新工 冗到自己都唔好意思 成日想問阿姐有無野幫手...

依家啲員工咁有人性

good morning~

我無問有咩幫

問完都無怕咩問

今日輕鬆啲.

用我的一生 當小小一盞燈
令到你安枕 劍清

關咩事，指教下，點毒都唔夠男人賤

自己係風流既就咪撚扮有腳既雀仔

呢個真.

岩呀 無腳

怨氣

濕氣

腳氣

臭氣

點解成日召喚我
雖然我真係識呢首

到不了的都叫做遠方～～

去到嗰邊都不忘上水唱k

得你係歌詞庫唷

我地朝朝都大合唱

今日有咩好做.

忘下去捱下去

你快樂過生活
我拼命去生存
幾多人位於山之巔 俯瞰我的疲倦

有冇人要EASON 飛, 每張加$2000, EASON識玩, 限量4000張

渇望大團圓

自己睇啦你.
SH到2019

eason 不了

姆姆豬呢

佢唔識

唱梁山伯與茱麗葉自動分部

我距離歌詞庫稱號還很遠

eason 把聲爛晒好耐喇，傻仔先聽，你蝕硬

扮工post第一歌詞庫:劍叔

我唱開果啲都得？

今日食咩好?

今日飲茶

舊歌梗係識
唔係點叫叔

m記

一陣又要俾人打通奇經八脈

［醒目日記］
：點解呢個站名冇聽過既
我：因為我地搭錯左邊囉（冷靜）

嘻

搭錯車

大家飲左水未

打完呢段又錯多次

今日節目, 遊車河~~

今日我無爭住做喇~

因為我衝左出黎

隊友真係好緊要，話說要我執開屎個膠層轉team, 但佢已經將9月1 佢以為比左我但未比既野del哂。。。。攪到我又要重新睇過，佢重話：唔係好多姐。。。
咁我都有自己野要做架，老母！

報價俾個客, 關於整網站.

佢而家唔知重唱唔唱到浮誇尖叫個段

Bosco>>>>>Eason

我這樣討厭 他原味如此~~
能共你 hoho地相處~~

誰人又相～信一世一生這膚淺對白

有專人逼我飲水

佢入左英皇之後d歌重衰過係華星個陣

靜

大家對亂既定義唔同

靜過靜宜

咁樣叫亂, 一定未見過我張枱

做乜咁靜局

垃垃雜雜

what is this

可可脆片加煉奶加雪糕
I guess

成朝得3頁
成班去哂邊

我覺得似係榴槤雪糕, 如果唔係無特別

bye了 我的自助餐

炒雪糕 冇咩特別

咁又賣幾蚊

38蚊一杯

佢係泰國啊

拿, 好老實講38蚊唔貴, 哈根大師一球好似要4X
佢至少有炒有製作, 雖然味道唔知
BTW呢個係日本HIT左一排

好眼訓.

話說日本要780YEN一份, 仲要排超多隊

有無香蕉煎餅睇下呀老姆

公司有野做~

個個都唔講野
個個都想唔講野咩

咩事

唔洗做咩

今日股票執爽爽

大師

做完又等放工~

準時走人唔 OT

不了 會窮

驚中伏, 睇定啲先~

好貴...
食左我隻車咩

連戲是我本份

6點先走得

你地點做野

終於有時間去廁所爆石...

條BAR俾人屌到仆街

窮撚表示冇錢炒, 冇錢買, 冇錢換.

但你big stand job home喎

其實唔出奇
我有個細人工>100k都去抽ibond...幾百蚊都唔放過

點解啲外國撚成日咁得閒跑步架呢？

黃埔又死人喇

恐怖
1仔～

今次好近下 下個就一仔

你都可以朝早起早一個鐘跑架

再起早一個鐘訓都冇得訓呀清

大家平時訓開幾多個鐘？

4-5個鐘

6個鐘咁上下

1分訓咁少夠精神開工咩

我之前試過9點去美國大使館，d外國人9點鐘係香港公園行過，重要係岩岩係社區中心上完yoga班，同個fd慢慢行走

不睡也夠

生化人

因為返工訓

人呢？

人咪係道

揾邊個？

zzzz

都係揾唔到個岩既升先叫你返去

8個

水煮牛，但太多油

碗野識閃既

點閃

水煮係多油架喇~

係囉
唔通真係用水煮

碗野既右下有星星閃

好掛住上海啲水煮蝦~

咁又真係未見過水煮用黎食面

上海啲生煎包最正

蟹肉小籠包~
乜 q 都架蟹肉

唔太鐘意上海野

用飲管飲啲湯

唔知真係以為你係女仔呀
嗲到咁 洗唔洗打去呀婆到搵婆婆呀

嗲豬

打去呀婆到
嗲聲嗲氣講 婆婆 訓唔著呀

@travelC

可惜我沒能力重生

好似好正咁

咁生面口嘅
你好

你好
我以為大師

新人留名

新人

你大唔大波

AA

拖出去打

咁架

( ͡° ͜ʖ ͡°)i am what清 U
ching返夜？

係呀 收夜收10半

飲食熱？

全日只係推左5頁
你地點做野

零售業 岩岩涯過個暑假

賣咩架清 我想買對玻璃鞋搵公主

賣笑 日日假笑笑到我面都癱

賣教化人類既野

( Show Blocked User - HiroC )

咁多野唔賣 賣贖罪卷

知識就是力量

非宗教勢力行業 ？

非宗教

真係唔係贖罪劵？

唔係
係提昇自己 滿足自己心靈既野

沖左涼未 陣間未沖涼訓著

食埋宵夜先

咁似西多屎嘅

好臭 食咩宵夜

醫肚緊要啲

肥

面家唔興瘦 識咩

埋頭苦幹中

美國社畜扮工中
睇緊女王的教室

港鐵番工先黎壞車

這是常識

大條道理遲到呀

老細最興:咪預早d出門口囉～

係公司訓咪唔會遲

你唔一早預左會發生意外既咩？

又行街街 今次上大陸淘寶拎野
老細d野要有 3日內必須有
第一次上大陸 坐地鐵幾個鐵就到
有個女同事同我講上面好多靚女

嗨痾

仲有一個月RESIGN

又resign

又來....叫雞叫得多

點解係仲有一個月嘅 ?

全職炒野

其實個清潔姐姐返黎都唔知jm9, 一個月先6000蚊, 佢住土瓜灣來回車費都50啦

人生就是不停的resgin

頭先搭lift返office見到舊公司學生

嘩 原來比條仔掟落街條女成6皮野一個月

點解牛丸唔搵呢啲工 ?

淨係返朝早, 幫特首translate d 英文新聞

唉..咁樣死左, 真係慘

據周刊報導，何依婷出身基層家庭，早年居於黃大仙區的公共屋邨，[2]，並曾就讀於浸信會天虹小學及佛教孔仙洲紀念中學，她在就讀中學時曾多次於中文科、經濟科、歷史科的測驗及考試中取得「學科成績優異獎」，並於2011至2012學年考獲中六級年終總成績第二名。[3]

何依婷於2012年考入香港城市大學商學院，主修環球商業系統管理及副修心理學，在學期間亦獲獎學金資助，曾赴美國史丹福大學、英國利茲大學及中國上海復旦大學作交換生，並於畢業前到阿里巴巴位於中國杭州的總部實習，而其於大學時修讀各科皆表現優異，考獲成績平均積點4分的頂尖水平，最終於2016年7月考獲一級榮譽學士學位[4]，畢業後於安永會計師事務所擔任金融服務顧問。

港姐亞軍 真係好重會計味

Boanne

真心覺得佢幾勁, ey advisory 至少local仔入唔到, 仲要公屋妹

可惜又係入左金魚缸做雞

後日launch system update，帶我條友今日冇返，咁即係點?

帶你條友有無上司呀~點都搵個人去匯報一下

匯報啲咩?

個條女我朋友中學同學, 係大埔讀
btw我都唔明牛丸英文咁勁, 點解會咁難搵工

GPA 4如何做到

帶你條友係唔係負責UPDATE? 無左佢會唔會有問題?

點解變咗佢做雞 ?
唔係佢老公出去偷食咩 ?

你MIX埋左兩單新聞...呢單係港姐....

勤力呀 新界牛

森美寸1號何依婷：新界隻牛都勤力啦

其實都好勁, shittyU可能去到史丹福exchange, 應該個個sem爆4
但有咁既實力為何會入左shittyU

師姐

呢個比喻其實好廢. 經常都覺得, 如果覺得新界隻牛勤力, HR大可以請隻牛返黎SEND EMAIL 見客.

因為隻牛無SUBMIT CV

想入gbus但又入唔到三大掛
退而求其次囉

新界啲牛係俾人用黎騎返學嫁

shittly依加好易入? 當年a level好似要2條b以上先入到

話說港姐D問答環境廿年都仲係問緊D咁低層次既問題
班主持仲好意思笑D港姐答得ON9, 明明係配合返你D ON9問題
"如果你俾外星期人捉左去咁點" 呢D都問得出口, 小學面試D題目仲有深度過佢

GPA 平均有4畢業, 去到史丹福exchange, 拎到獎學金
我suppose佢英文應該超勁, AL幾條A個種, 除非你話佢失左手迫住入shittyU

講緊係當年shitty 商科學院, a level 英文 pass都難, 仲要account拎b以上

唔係FB有生日提示, 應該無朋友知我生日

佢94年, 仲洗唔洗考alevel

係呀，不過其實佢上司都知
因為全間公司都會收到email

2012最後一年AL, 你計下囉
anyway繼續做落去咪幾好, 而家入黎選港姐做乜鳩

咁你一係自己準備定launch, 一係就等佢返黎, 仲有咩好做

好撚熱

有咩所謂 到今時今日我老豆都係唔記得我生日

都係求鳩其食飯姐

我就係啱啱入呢間公司，第一次做update唔知要點launch

咁仲好啦, 你啱啱入職係大撚晒, 可以好大聲咁講唔識做, 之後等佢返黎囉

不過FB生日提示都好煩, 大家求其係個WALL留句 HB同生快
回又唔係, 唔回又唔係

老豆試過11月12同我講生日快樂 我個樣係

A仔我記得架 你唔講邊日咋嘛

早晨唷

今個星期呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

姐係邊日姐

星期幾呀清

話說你地公司有無生日假呢樣野

咁你食花生, 又或者上位搏表現囉~

冇呀 自己拎啦

要錢, 不了

有

對上果間有

生日果個月可以拎一日

點解姆姆豬去旅行仲會成日上黎
秦國玩八日會唔會好悶 ?

是咪未起晒身仲未出發呀

佢2個人去咋喎

2個尋晚搞到好夜定

坐左係度批蕩緊咪有時間禁下電話

對上果間有 + 1
但宜家多AL咗

生日個日放冇乜用
之後個日先應該要放

有咩所謂反正都係無節目

正日放 + 第2日 sick leave

9月仲邊有咁多風呀

是日在街上遊走

上年十月仲有八號丫~

準備爆post

你地好慢

［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（141）

咩姑咩姑 five牙